美情報總監提名人選：對華採取積極進取立場

美情報總監提名人選：對華採取積極進取立場

獲美國候任總統拜登提名出任國家情報總監的海恩斯說，支持對中國採取積極進取立場。

在參議院情報委員會的確認提名聽證會上，海恩斯說，上任後的首要工作，包括恢復情報界的信任和信心，以及重建美國人民對情報界的信任和信心。她又說，面對中國的好鬥和強勢獨斷，美國的政策要不斷演變，她會運用更多資源，應對中國的挑戰。

曾任中情局副局長和白宮幕僚的海恩斯也表示，伊朗距離恢復嚴格遵守核協議仍很遙遠，如果伊朗嚴格遵守，拜登政府可能也會重返核協議。

如果伊朗嚴格遵守，拜登政府可能也會重返核協議。

笑到傻
積極進取=養到支那肥肥白白

根本邊個做都唔會有太大改變，因為黑馬後期已經瘋狂打緊支那。

當年支那想侵贏，以為俾著數佢好控制，結果相反。DEM上台只會行番相同嘅路，但係無聲狗玩法

即係又行錯棋

沈旭暉話當拜登政府發現傳統手段冇效，就會迫住行返侵侵路線

要用2年定3年去證明傳統又傾又砌唔得
到時得返1年唔夠先轉招 但已經養肥晒支那返唔到轉頭

無可能啦 佢地背後既金主要奶共唔到民主黨背離

黑馬後期點打?

當年冇乜留意時事

TPP，如果DEM係自己友嘅話，就唔會當年十卜侵想希婆輸

如果大陸有哂hunter d 證據

薩德導彈

咁老實

侵頭兩年何嘗唔係又傾又砌，最多都係加下關稅，但對話一直無斷

係武肺之後先真正辣著美國玩制裁

未見識過美式censorship?

上任後的首要工作，包括恢復情報界的信任和信心，以及重建美國人民對情報界的信任和信心

而家美國情報界個朵臭晒
無腦左膠先會再信佢地

TRUMP政治素人 唔識人冇經驗 連共和黨D人都唔識多個
共和黨介紹幾件入佢班底 用老政客手法 之後先出現係咁炒人換人 最後先砌自己班底出黎

直接係中共到請人，攪掂

佢真係一個象牙塔學者
根本唔會有所謂有效丶冇效，對民主黨政府來講，只會有幾多來自支那嘅着數

如果佢係象牙塔學者
你係咪鍵盤鬥士？

放生支那一年已經足夠回血